睇完咁多Endgame結局既討論文就覺得人類好好笑

Endgame結局拍得好好，時間線同平行宇宙令好多fans都激烈討論，但直到今日為止，我發現好多人都仲唔明套戲既平行時空論，仲有話美國隊長既結局有bug，甚至開始腦補一d本身唔存在既野，例如話套戲有個位講「將無限寶石送回原點就唔會產生任何分支」，但被腦補成「只要唔發生重大改變就唔會有新分支」
又有幾個post拎美國隊長2出黎話當年已經鋪定伏線，不過我開始見到隔離post有巴打講返果堆美國隊長2既所謂論證都只係斷章取義

大佬呀，有好多人講既野，我睇套戲三次都搵唔到，究竟人類為左相信自己估出黎既事件會腦補幾多野落去？

幾個傻仔鳩up 你可以引申出人類好好笑， 到底係你個世界太細定你腦補左好多野？

其實電影=講故佬，有好多野都冇辦法自圓其說，唔駛太深究，至於平行宇宙既理論，真係需要有一定既基礎先會睇得明，睇唔明既唔代表你蠢，只係呢個領域你所擁有既資料唔夠多

慘在我見到呢d傻仔唔係佔少數，睇討論post你都見到仲有幾多人話有bug又盛

然後理解唔到個世界觀，就腦補左好多野黎證明自己果套

要有幾中二病嘅人類，先會講得出「人類好好笑」呢句？

要有幾中二病既人，先會唔肯承認自己既同類好好笑？

樓主應該係thanos 果種級數嘅外星人

係，我啪一啪手指比你地老豆知道你地咁唔接受現實，佢地會寧願當年射你地落牆就算

係囉，d人以為呢個世界真係有平行時空

真係，係到拗拗拗，戲黎架咋！仲要係唔同導演，唔同時期拍既野，邊會鋪得咁好，仲要腦補埋情節

樓主係咪人類？
樓主都好好笑

依家有流傳緊訪問導演
係講ca係結局去左新時間線同carter變老
如果係真既有班友係咁吹ca2已經鋪緊time travel
話carter 老公一直係ca
真係將腦補同柒既極限發揮到極致

係架，我花時間去打救無得救既人，我都好好笑

你睇你，講真野又比人負評喇

你噏乜撚呀

人間

見到個po面紅耳赤咁討論緊DS 點短時間吹到咁多雞
真係笑咗
贏咗有獎咁

想知？番去由小學讀過就得架喇